哪裡有彩虹告訴我

能不能把我的願望還給我

為什麼天這麼安靜 所有的雲都跑到我這裡

鑽石山下個站

下一站 九龍灣

往調景嶺方向

有沒有口罩一個給我 釋懷說了太多就成真不了

看不見你的笑我怎麼睡得著

[size=1]你都係想我講呢句姐[/size=1］

終於搵到